[美國大選] 將介入德州「大案」翻盤！川普：大量證據證明4州舞弊

〔即時新聞／綜合報導〕美國德州檢察長派克斯頓（Ken Paxton）8日向聯邦最高法院提起訴訟，指控喬治亞州、密西根州、賓州和威斯康辛州等4大搖擺州的選舉過程違憲，主張總統選舉結果無效。川普9日在推特連發數文，表示有大量證據證明4州舞弊行為，並預告他的團隊將介入這件訴訟。川普強調，這是個至關重要的「大案子（the big one）」，川普也向拜登喊話：「在多數人認為選舉是被非法操縱的時候，你怎麼能當總統？」

對於德州提起4搖擺州訴訟，川普的律師塞庫洛表示，德州向聯邦最高法院提起訴訟是川普總統長期法律戰以來的終極案例，密西根、喬治亞、賓州、威斯康辛州必須在當地時間10日下午3點之前對德州的提告做出回應。川普在台灣時間9日晚間在推特連發數則推特，表示他的團隊將會介入這起訴訟，「這是個大案子，我們的國家需要勝利」！

在先前另一篇推文中，川普提到，對於共和黨興訟欲翻轉賓州認證結果遭最高法院駁回，他表示，那件案子與他無關，不是他個人提出的訴訟；川普也提到，現在每個人關心的都是德州還有後續加入的案子。川普說，這些案子非常有影響力，他並喊話拜登：「當絕大多數的人都認為這場選舉結果是被非法操縱出來的，你怎麼能當總統？」

川普表示，有大量證據證明，德州提起訴訟針對的4個州普遍存在舞弊行為，只要調查所有的錄影帶和書面證詞就知道。川普也說，過去沒有總統候選人贏了佛州和俄亥俄州後還輸掉競選，而他這次在這兩州都贏了很多。

川普表示：「我們很快就會學到何謂『勇氣』，並拯救我們的國家。在所有搖擺州中，我獲得了成千上萬的合法選票，比我的對手多很多，投票後所有數據都表明，除非被動過手腳，否則我不可能輸！」

推111

比拜登上台......
取消選舉人票
民主黨種票合法
用盡手段將所有深紅州變深藍州
未來選舉
參眾兩院變全部民主黨天下
冇一個共和黨存在

God bless to TRUMP

美國人民站起來